是日晚餐.... $20

麵$4 蛋$4 腸$5 火腿$5
啤酒 偷老豆

幾正
成個all day breakfast

又即食麵又火腿又腸仔 寫定遺書未

btw我都想食

咩蛋要4蚊隻咁貴？

Dog food

咁多料先20蚊
出面個啲一條腸一隻蛋廿幾

蛋有兩隻

好正

啤酒先貴

你出去食早餐咪又係呢d

啤酒 偷老豆

鴛鴦蛋咁串

將個麵轉做 waffle / pancake
即刻變 $88

拎走個麵 啤酒斟落啤酒杯 已經$88

蛋同腸咁貴

咩麵 睇落巴打煮麵好有經驗咁 睇落好彈牙

突破盲腸

啤酒好唔好飲？

呢隻麵要煮好耐 唔會淋 反而好彈牙
明x 泡菜麵

見仁見智
無咩啤酒花味 smooth and flat finish

答乜鳩

大腸癌is coming

隻蛋煎得幾靚 有無咩心得

食得多好快死

連登d廣告真係

沙律醬點計

做乜鳩

糖呢

橙皮呢?

食條菜啦

廣告咩事

牙你老母

糖就兩茶匙

想食碗麵同隻蛋

識飲一定飲紅罐Johnsmiths

好撚好飲

你老豆識飲

咁會唔會好d?

咩麵

上面咪講咗囉屌

唔錯

將個麵放落個煲
拎走火腿加塊芝士餐肉變$288

再加濃情化不開既豬紅

加埋啲乜鳩「極邪惡」呀「小確幸早餐」呀，賣100蚊都得呀

又幾正，不過唔可以餐餐食

笑撚左 彈牙唔係e個牙可以邊個牙